將軍澳巴絲入

簡兆祺呢條建制光頭佬晚晚擺街站派垃圾搏大霧，有冇巴士絲可以組團一齊過去讚賞佢？

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

831

721

唱歌不如唱埋美國國歌

有，幾時

啱先見L到佢